竊聽風雲2最尾唔係好明

最尾劉青雲賣完又買番嘅用意係點
點解係出賣天地會

因為佢要係收市錢入夠一定數量既股份比呀joe，但係就黎無時間，就一買一賣，湊夠數，但其實想駁比人拉，因為佢唔想再幫地主會做野怕有生命危險，但又受過曾江既恩惠

利申：之前成日翻睇，但好耐無睇過，唔係太記得了

天地會? 地主會下嘛

經紀賣完即刻買番就算涉嫌做市違法㗎

院長做戲幾好睇

你咁講 我都唔知個人情還左d咩

股市既運作係類似拍賣會咁運作
你拎啲貨出黎拍賣又自己叫返價姐係自己控制個價格，係犯法的

但佢咁做唔係淨係累到自己?
又幫地主會入夠貨 點解駱應鈞話佢出賣地主會

佢做市駁拉，可能會連累到佢地比人查掛

朱慧敏真係好正

同我玩貨源歸邊?